係咪剩係得香港同泡菜先會鍾意唔男唔女既死乸型?

次次見到班死韓狗就覺得好嘔心
點解男人老狗要扮到成個女人咁
又花哂妝 畫哂眼線咁
冇哂男人應該要有既男人味
最慘 荼毒哂香港既文化
連我十歲既表妹都迷韓狗 日撚日話班韓狗好靚仔
現付上圖片 睇下班死韓狗係咪真係咁吸引

情願香港人祟洋都唔好祟韓...

而家d男囝興可愛造型

男囝唔夠可愛點溝女